[簽到人未？]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[761]

知名曼迷表揚區

(凱睛做區議員都有相，細良咁大貢獻唔係冇份呀)

白lin入球助攻精華

slow

其實po頭擺細良係做乜

Bruno Fernandes to United should be official on Monday or Tuesday. #mufc [TVI24]

仇B屌打

葉頌朗在下半場補時階段被罰第二面黃牌，兩黃一紅被球證趕出場，北區後備席有球員高叫「死黑警」，南華主教練潘耀焯即時高呼，「喂，踢波還踢波啦。」有南華球迷則稱「俾佢抖下啦。」北區守門員梁文禮在賽後欲向潘耀焯握手被拒，潘斥道，「你知唔知你講緊咩呀。」球證在賽後步入更衣室時，更與兩名旁證多次表示，「我都諗緊係咪可以唔洗俾（牌）。」//

//正職是警察的葉頌朗1989年出生，他在南華身穿89號球衣，是2009年東亞運金牌成員。葉頌朗曾效力傑志、南區和元朗等球隊，前年退役並投考警察，早前在Instagram 斥示威者「你哋係一群趁機攪事嘅垃圾，暴徒，唔好再口口聲聲話代表香港人，你哋唔配做香港人。」他曾接受內地中央電視台訪問，稱對警員身份引以為傲。//

聽講佢2014年時係黃絲
一入去做黑警就即刻轉立場

內部改變係笑話黎
香港人返得工 注定變

應該真係走 但去邊就唔知了

空炮

講真 入到去做狗已經殺人放火金腰帶 強姦非禮樣樣做曬都冇手尾跟 係人都會轉肽啦

飛夠48小時
就會飛返士砵亭

空炮聯

星期六晚就話On sunday

無限48小時系列

講真佢做白衫閒閒地都搵5、6皮一個月
佢踢波邊會搵到呢個數

死咗條心佢啦

P仔咁既表現都比人搶位真係慘
差唔多場場有助攻了

等睇對猁出連美斯

慘敗猁狗腳下

上場本來有腳助攻既，但俾BW射左上外太空

認真可唔可以del 咗佢，要擺都未輪到呢條友

簽到般奴, 同朗隊果個都收貨

睇住先好啦可能不嬲都冇 呢個ig post啲野唔會fact check.

太掛住朗隊打錯字

屎波

清到LIN未

lm

條柒頭係咪已經係泛登上咗神枱

我地d轉會操作真係好慢
james awb 到 龜
遂個傾2-3星期先搞掂
又唔可以一次過傾
冬季都就黎2個星期一單deal都未完
點解做野咁鳩慢

要求某會然上水回應

有撚上神枱

咁下個開Post唔該Del撚咗劉細良個柒頭張相

難以置信竟然有人覺得會簽到人
仲要諗住多過一個

有一個已經要感恩

比牙朗玩弄，非戰之罪啦

如果BRUNO真係黎, 進攻中個位都輪唔到P仔了
利申: P仔呢幾場踢得唔錯, 肯走肯傳, 但始終都係後備料子

關我撚事咩
我又唔會搶1001
你屌鳩開post 條仆街

你屌鳩上個開post條仆街

又話歐洲最佳十一人 意假嘅波 真係得談笑

咁緊係同下個開Post個個講啦
想知係邊個加張相
想Block撚咗佢

屌 第一眼睇以因為屎波係呀朗

仆街 一個轉身就過撚左
咁都叫非戰之罪

墜落到覺得p咁樣叫打得好都算折墜

唔係屎波黎 屎波1v1唔會俾人撚狗

我地既要求點解低撚左咁多

於事發時失去了靈魂

山狗戇花？

依家既牙朗已經唔係最好扭果堆啦

而家隊波咩料呀

我曼跟住落黎6場
狼
猁
般尼
鏝
狼
轟

會唔會6連敗

<轉會消息>士砵亭領隊沙利斯被問到般奴費南迪斯的狀況，他表示並不肯定球員是否離隊。「現階段我未能作出任何保證。」「我正準備對賓菲加的賽事，我亦考慮讓般奴作賽。」「雖然不願意，但一旦般奴離隊，我會尋找替代人選。我不希望這件事發生，但我不得不作好準備。」

個名有個lin嘅都係垃圾
Smalling

睇完油塘墜樓條片
好撚難受
真係好撚恐怖
好似擺明車馬兇鳩大家咁

冇可疑

買Gedson Fernandes 啦

仲要一大班狂暴
擺明去搵拍到片個個人

唔係幫木狗講野
不過1月有幾何會買成3、4個人

Lindelof signs a new contract

連迪洛夫:「當曼聯給我一份新合約時，對我來說決定十分容易且十分高興。我幾乎沒有看過就把它簽了。」

好耐之前已經冇左

曼聯:「當我給連迪洛夫一份新合約時，對我來說決定十分容易且十分高興。我幾乎沒有看過他比賽就把它簽了。」

唔關我事架

原兇?

南華食撚屎.JPG

唉 .....

冰人 同 被自殺

Ashley Young missed the Norwich game and, when quizzed on the reason for the absence, the boss told journalists: “He wasn’t fit to play.”

好似當年買馬達

邊撚個黎

SoB：贏撚咗仲問，煩唔煩？

屌你老味
咁就過撚左

咁前世一中堅保定同泰亞高c華都有比人撚狗

就係因為呢d球員咪令到隊波搞到咁囉

要麻煩c朗轉身先過到已經好勁

劉細良本人掛

係禁區可以點做？ 仲要對手係朗哥
無過到已經好好

有無人開撚過個新post, 頭post愈來愈鳩

呀 你條撚樣真係厚顏無恥

最尾雙手攤開簡直型棍囝, c朗應該一野ban落隻手度搏12m

無啦啦伸對閪手出黎做乜鳩

最柒唔係俾人過
最柒係睇少C朗以為佢追唔到出底線 舉雙手收步唔郁

推埋呢個算啦, 諗諗下bot狗啲po頭算正常, 衰在條友反西

c 朗已經唔係快
條撚樣咁都唔追封位

同火焰射球，加雷果啲食緊飯

C朗都唔快

條友以為c朗cup大位, 點知佢玩轉身, 重心俾fake左根本追唔切

認真, 屎波質素黎講佢盡左力

比個進攻球員落底線有咩問題 真心一問

vidic都俾人撚過啦

上次伸手

近呢幾場P仔肯迫肯搶肯走肯傳, 我覺得唔錯喎, 佢真係得攻中位可以勝任, 但質素都只係屬於二線頭

完全冇問題，進攻球員職責就係要入波，所以莫講話落底，入埋波都冇問題。

邊有二線頭
二線頭嘅攻中已經好撚勁架喎

做輪換攻中fit 曬

聽日會改成 Bruno Fernandes to United should be official on Tuesday or Wednesday #mufc [TVI24]
如此類推

買到一個都好好

自
我想打二線, 打多左個頭

逼攻擊球員落底同比人扭過落底係兩回事

我覺得佢可以留低打下後備嘅
可能搵到個有料嘅中場帶住會進步大啲

"比"呢個字真係可圈可點, 唔通屎波有能力唔比咩

當地時間星期一或者星期二官宣bruno
而家好似係等士砵亭決定借邊個用？

Jones + lin combo 唔好借，直接拎去

呢球撥波勁d定伊雲斯掃波勁d

保定夠有比人撚狗gif啦 佢又垃圾？
T 斯華夠有比人撚狗gif啦 佢又垃圾？
Vvd夠有比人撚狗gif啦 佢又垃圾？

Credit: 護連手

結論 依個世界冇垃圾 好撚positive

小器撚

美斯英超夠0g0a 佢又垃圾?
包皮英超夠0g0a 佢又垃圾?

做乜要針對lin喎

我開最正常

呢個真, 最緊要有朗隊

仲有冰無限吸

如果要借綠木走，Deal唔Deal?

Lin應該賣到五千萬 唔好放住

無前鋒喇, 仲借

借 一定借

不過借一個禮拜

士砵亭之前賣c朗nani過黎, 咁好關係無理由咁計較

賣完人補返個攻中好合理, 宗師當送嘅

宗師唔得啦 宗師賣到四千萬

落翻個credit 比你姐

入唔入Lego old Trafford好

李城interested in Luke Shaw

Mirror都信

交換ok ?

唔deal啦，而家踢後備幾好，太後生反而唔應該俾佢踢太多高強度比賽，平均每星期踢到30分鐘左右英超幾好㗎喇，唔好咁快用到佢殘

chilwel直接換啦屌

落底無問題
問題係出埋波呀嘛

你幫人開鮑就叻

唔deal 把握力好過曬班正選

老閪都唔deal, 曼本身前線唔夠人， 你估綠木會冇得出咩。

李城真係好人
加錢換啦

BW+shaw換啦

想睇bruno 架飛機路線圖✈️

BW梗係自己Keep啦

無呀 係空中盤旋緊

Bruno Fernandes has REFUSED to join Manchester United and insists that the only club in the Premier League that he would join is Tottenham.
[BBC Sport]

同火焰射球同一班機，坐左幾年仲盤旋緊

迷摩

晉身傳曼聯傳奇

熱狗好似都傾緊賓菲加件Gedson Fernandes

TP1310

link都無

fake

空炮聯
熱狗要咁多中場jm9

去摩狗踢防反

假嫁 屌你老母

屌 個熱狗fd send比我 唔記得對一對添

Bruno Fernandes has REFUSED to join Manchester United and insists that the all the club in the Premier League that he would not join is Manchester United.
[Sky Sport]

Bruno Fernandes has REFUSED to join Manchester United and insists that the all the club in the Premier League that he would join is FC United of Manchester.
[Snakefootball]

你都反西

隨時煙幕，轉個頭就hijack左bruno

熱刺之前都俾人截幾次，malcom傾好晒俾巴塞截，willian傾好晒俾車仔截，有晒被玩經驗，車仔果時仲要係摩佬主導，摩佬截過熱刺，又截過曼聯mikel，著埋波衫都俾人截糊，今次玩人同被玩主角齊晒，等睇熱刺簽bruno，曼聯高薪永續0gard

摩佬簽mikel同韋利安之前都係無聲無息㗎

bruno done deal

Jesse Lingard has REFUSED to score any goals or assists for Manchester United and insists that the only thing he wants to do is becoming the most famous Youtuber in UK.
[Sky Sport]

唔多信會買
熱刺冇錢
佢個盧施素季後又要比錢

Fake news

幾時有得買

屋企夠大真好

0gard out

24小時

好似聽晚會官宣

hi

巴打我認得你
你食咗屎未？

以後會唔會我曼想買咩人都俾摩狗狙擊
摩狗：木狗唔肯買人俾我 以後就搶鳩晒曼聯啲target

跟住就後晚官宣

拿拿聲搶我曼target man 連加特

“In the position I play in, you need that energy and to be strong on the physical side of the game to get up and down the pitch, and also to help defend and attack.
“Attacking is a big part of my game. I love driving forward and giving energy to the team and helping with our attacks. When I make those runs, you might make a run for yourself with the ball or you might make a run for someone else by creating space for somebody like Marcus [Rashford], or whoever is on the wing, to go in there and create their magic.”

Williams

原來又係細個開始迷曼詳情 mu app

拎五千萬出黎

巴打我勸你快d找數啦 黎緊咁多場波唔想比你黑哂d分

找數未

都係擺衣櫃頂

Shaw was initially named on the bench but illness has limited his training and he felt his hamstring before kick-off, leading to Tahith Chong taking his place among the substitutes.
“He didn't feel right,“ Ole told MUTV. ”He's been ill. So, for me, fine; go home. Hopefully, he'll be ready for Wednesday.“

番到公司打完卡同老細講唔舒服然後sick leave

收到風the deal is done

The bill is dead

Latest on Bruno Fernandes: Bruno Fernandes to United is imminent. The deal could be closed today, or ‘at the limit’ tomorrow, with talks to conclude the deal in the ‘next few hours’. [A Bola, Sport Witness]

打工仔典範

下場fa cup 去OT 睇波

我見到佢都didnt feel right

而家啲90後少少野就call sick

普巴直頭喺屋企添啦

Bruno今晚官宣
簽4年 著13號

印定7號

撚樣黎 做完手術都唔撚落場

印定sancho7號

扮病

Fake!

有冇source

英人

攝影師個邊冇冇資料

收到風done is done

冇，佢真係差唔多官宣先會講

屌好驚又空炮

放心Bruno 唔撚係英人 一定空炮

long time no see

yes. Miss you

想要番以前ig張圖？

返新工未

貼囉 有邊個未睇過

唉唔好提

一月加盟
啲number 好少選擇
Young 走
Bruno 著18 號

fit 哂

返住散工先啦

我以前班細嘅依家輪住去餐廳收碟

14 la diu

我唔是做酒店

第二間的 收到風機富日日仲做到仆街

預左 簽左般奴 都係Lin 打攻中

機富收layover 都夠fatfat 啦

佢大粒野黎

yes 試過跟佢搵食

呢個source夏天果陣比佢撚左幾多次

清你年資淺，識得晒傳曼聯陣容既基本上已經唔會j轉會新聞

Grant

如果Rojo 走著16 都ok

希望唔係空炮

未到落場我都唔信架快d done deal la

一日未落場比賽都唔會信

Sporting president Frederico Varandas asked for Marcos Rojo to be included in the deal for Bruno Fernandes, but his high wages (€5.2m per year) are an obstacle and one of the aspects of the deal that are yet to be defined #mufc [o jogo]

換走完落河著埋16號，fit到漏

Bruno done deal

Salford City have confirmed the signing of striker Bruno on a two-and-a-half year deal.

16號是麥湯的

實信你

般奴 違約金唔係1億咩

擺明冇人會1億買啦

想睇新嘅

都唔係5500萬就買到掛

踢撚埋我都唔信呀屌

冇人買 + 佢城急需要錢

其實呢個角度無大錯，落底牙朗都唔就腳出波

其實只係偷位出波

其實甩左人追多兩步又唔洗死既，呢d心態唔要得

呢球我都唔覺得有問題
完全封哂射門角度
佢要格硬爆落底 咬哂腰先出到波

呢度係要屌到smalling 做地底泥先安落

佢望到唔洗追先收步喎

Benfica agreed deals with both #THFC and #WHUFC but Fernandes has opted to sign for Spurs, who are managed by fellow Portuguese Jose Mourinho.

Gedson去熱

依位清 係fifa post 又自爆

睇到好煩 上星期Harland 咪又係話done deal 😑
只信官宣

唔使封出波？收步做乜鳩？擺明係誤判以為出界啦
對面前鋒差少少就sip 到前柱

一日唔落場踢 我都唔會信簽到人

平時又唔見你咁屌白lin 麥龜?

起碼最後無失波
呢球白lin 可能又撞入自己龍門架喇

唔出奇吖，我試過返到公司食完早餐開始肚疴同嘔，之後返屋企，即晚發埋燒入撚埋急症室唔洗等嗰隻，喺醫院瞓咗晚先出得院

我寧願好似白連咁追到盡 但唔好彩烏龍
都好過屎波咁hea 住企定定睇人出波

Bruno已經係我地既人

Bruno Fernandes has informed Sporting Lisbon he would like to join Manchester United this month if a deal can be struck between the clubs.

Tier 2 James Ducker

sip咩尻近柱，以為個龍門係擺設定ddg比人近柱入波
同埋c朗要r腰先出波點樣出到個近柱波？？

肯簽防中左閘未

最尾咪前柱俾人解圍

佢GM黎

Bruno Fernandes is keen to sign for United. #mufc [BBC]

Fake

Reports have emerged today that Nemanja Matic could be handed a new contract at Manchester United.

咁撚on9 畀約個個快d人體自燃死啦

隔黎熱狗都吼到實

佢估會出界，但丙朗連波都出埋

簽未

喺倫敦做緊體檢

買到bruno啲罰球同12碼會唔會交俾佢處理
定都係由得鳩福ban上太空

12m 如無意外之後都係福主射，free kick 就睇到時情況

上次做錯少少野 比你屌左個幾鐘

又屈

福仔射法岩距離遠啲
近比搬爐
右近位馬達在場一定係佢 冇就fred

fred 上上場尾果球

Fred真係罰球尻射王黎

Express 話Bruno Fernandez agreed on 98k per week.. 直接現金52m+8m bonus

快撚D啦屌
完deal未呀

如果係堅既 姐係木狗唔肯比錢買防中

打個般奴9萬8

唔加人工既續約冇問題啦
佢抖住出仲有貨賣
而且低調老大哥 要留

睇袋王已復出

防守型普巴

麥湯傷幾耐？

8星期

空炮味愈黎愈濃

同意 呢啲位係需要啲有經驗嘅

又係谷撚住,空炮又黎啦

全部都係二線料
留名睇bbc話nothing happened
劇本

一日未落場我都唔撚信

As per @TelegraphDucker, Bruno Fernandes keen on move to Man Utd. No guarantee it will happen.
@Simon Stone

季初出到聲話想做隊長都唔比佢
傷左排到出番黎 練左23分鐘走人
我都以為佢無心踢 好快走 點知

空炮準備好未

佢路數基本功打防中一定好過晒而家個班啦
輪換絕對冇問題

開始黎料
好快經理人就會出黎澄清從來冇同曼聯傾過轉會
再之後士笨亭宣布搬爐係非賣品

劇本

Mino Raiola has offered Jesse Lingard to Roma, AC Milan, Inter Milan and Napoli. #mufc [@TransferPodcast]

bye

898

人地Levy都簽到人，你老味Woodward 做緊咩？

防守型普巴 回歸 最已陣

空炮感覺真好

其實佢肯退出國家隊， 打法同位置上唔洗佢再好似之前咁跑上跑落係防線前第一屏障都ok, 類似巴個隻巴斯基斯咁， 但呢啲好需要體系搭夠

點會
梗係轉去第二隊

全部都假架
有撚人黎曼聯咩
仲要10萬磅咁少

呢個好似tier 1 source

0gard呢啲無料球員都玩抬價
快手送佢去羅馬同屎波團聚
以後都唔同死肥佬做生意

Simon stone 算係最準個幾個
佢講得應該成事

屌，好正...

Mino Raiola has offered Jesse Lingard to Roma, AC Milan, Inter Milan and Napoli. #mufc [@TransferPodcast]

如果佢成功佢就真係星級經理人

新年假都未放完 買乜人

我以後唔反肥佬了

國米可以往組最強鋒線
連 盧 山 意甲後防擅抖吧

Significant progress was made during Friday's meeting between #mufc and Sporting officials. There is an agreement over Bruno Fernandes' valuation #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]

又唔使咁悲觀，般勞單嘢似堅
不過已木狗依條典型19 生意佬既諗法
一定拖足成個月，覺得日日都有 news
關注曼聯先可以賺返d廣告錢

肯定唔撚會嚟

好似bruno 踢埋 Benfica 先正式過嚟

佢都係quote james ducker
不過james 都 tier2 未算好9up

Bruno Fernandes' representatives say a deal is in place with #mufc — the financial terms are there. Sporting expect the deal to be completed this week. Ideally, they keep the player for their match vs Benfica, and he moves afterwards #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]

bruno隻飛機飛到曼聯未

到時傷左仲簽唔簽

Napoli 有冇機會落搭
肥佬可能 sell 廢lin ＂細細粒又跑得快，
你睇吓佢係咪好似insigne 同 mertens 呢？”

可能去到意甲 爆發 你看LKK 都任爆

賣連神筆錢仲未用曬

24小時 > 當地時間星期一星期二 > 今個星期 > 踢埋Benfica > 今年黎 > 退休之前黎

火焰射球

Bruno有無機會取代史耐達做傳曼聯icon

我見話有機會下場之前搞掂喎

找數呀....

#mufc and Sporting Lisbon have held face-to-face talks for Bruno Fernandes. He's keen on a move but no fee agreement yet #mulive [bbc]
bbc
原來50m係流料

記者真好做
9up下又做新聞

幾時可以打般奴

等佢退休果時

Solskjær sent his personal scout Simon Wells to Sheffield United vs West Ham to watch Declan Rice #mulive [mail]

簽晒兩個 一年唔屌木

順便多謝耶子
最多比返個Lin佢

呢個要仲scout
咪撚簽 煩膠 bruno
All in rice 啦屌

50M般奴
20M大力臣

送羊 畀佢繼續尻斬

yeah yeah yeah.gif

G持，但前提係馬迪肯接受後備同輪換角色

一隊波一定要有d老大哥係度睇住班細既

曼聯買人50m買到即食球員算係咁啦唉 水魚曼

@Fabrizio Romano
Gedson Fernandes to Tottenham, here we go! He’s going to sign his contract on next hours. Total agreement. West Ham have never been in the race. ⚪️

人地做野快幾撚多，差唔多同我地同一時間傳般奴，人地已經準備簽約

英超睇都睇左成年 都仲要scout?!
On lun 79

官網好似未有得pre-order

爆炸+LIN

想知砌完有幾大舊

大力臣好似話唔想留係英超

mail同平時我哋收到junk mail咁
睇都廢事睇

#transfernews #SkySports:- #GedsonFernandes is expected to arrive at #Tottenham's training ground in the next hour to undergo his medical. He'll join the club on an 18-month loan with an option to buy for £65m.

去國米

又話bid個伯明翰幼幼
冇左聲氣

Levy做生意真係無死錯人
十八個月後byebye

熱而家幾快手
bruno個邊搞掂未

屌老尾
簽撚到人未呀

即管睇下嚟緊24小時有咩消息

鏡報報導嘅可以當故仔睇

16歲黎講好似唔差

以為講緊朗隊

Solskjær wanted to sign a midfielder last summer but the asking price for Bruno Fernandes was deemed too high. #mufc also ended their pursuit of Sean Longstaff after Newcastle asked for £50m+ #mulive [times]

Sporting Lisbon are now willing to sell Bruno Fernandes for a reduced fee after wanting around £65m in the summer #mulive [times]

#mufc are expected to hold further talks with Sporting Lisbon for Bruno Fernandes. He has informed Sporting that he wants to leave and join Manchester United #mulive [times]

Latest: Bruno Fernandes' representatives say a deal is in place with united — the financial terms are there. Sporting expect the deal to be completed this week. Ideally, they keep the player for their match vs Benfica, and he moves afterwards ✅🔴 [duncan castles, @transferpodcast ]

華維迪炒了

啲波好閪，教到隊波變成美斯與他的朋友們咁

華維迪戰術——Messi
乜撚波比曬美斯就算
其他隊友就真係比完佢就算
你話佢20幾歲就得姐
依家30幾 仲要場場搏到佢盡 遲早真係比佢玩殘
近年已經多傷左好多

Confirmed

闊39長47cm

2月1開售

般奴25歲，大力28歲，差唔多啦

#mufc are expected to hold further talks with Sporting Lisbon for Bruno Fernandes. He has informed Sporting that he wants to leave and join Manchester United #mulive [times]

Ongoing, further talk, close, imminent, underway呢啲字眼睇咗幾日了

應該係weekend對埋賓菲加轉會？

空炮味濃

Official. Ernesto Valverde has been sacked by Barcelona. 🔵🔴 #FCB #Barcelona

Replaced by Quique Setién

如果係賣就應該唔會打賓菲加
如果傷左咪賣唔出
我估應該打賓菲加之前就會傾好deal

連sky都報 應該會黎 只係時間問題
同埋對面好似想加rojo做籌碼？

Rojo jones lin

祝lin過到去踢到曉飛

Simon Stone:

• Fernandes wants to go to United.
• No agreement yet between the parties.
• Sporting wants Rojo.
• Rojo has a better offer from Turkey and would prefer to go there.
• Solskjaer would like to lose no one.

[BBC]

咁睇黎都窄窄地
最撚關鍵既rojo唔肯去士砵亭
準備空炮

講真依個個陣都唔夠人
除咗lingard 隨便走之外 真係無邊個係無用

用個跛嘅換個行得走得嘅都話冇用

空炮聯真係痴撚線

lin+chong+錢啦 屌

Inter Milan and AS Roma are close to agreeing a swap deal for Matteo Politano and Leonardo Spinazzola. Ashley Young will no longer be required by Inter if a deal is agreed #mulive [sky italia]
Young都空炮

又空炮

賣啦屌
死攬d垃圾點重建

唔用球員換咪轟多10m落去俾士砵亭買人囉屌

得返半年約賣乜鬼, 轉會都係早啲走咁解

起碼off load左d高薪垃圾先
今季都已經放棄mode

劇本 100% confirm 唔會有人黎

Rojo留黎擺撚咩
出又出得少躝去士砵亭貢獻返少少啦

簽個人都咁鳩

垃圾始終係垃圾
簽個人都咁垃圾

offtopic一下
會唔會有人買套球場lego

bruno 貴少少都要買啦
攻中位真係太弱
lin 廢
馬達老 慢
P 後備料

咁既數據 表現又穩定
70m邊到比你買到而又想黎
啲所謂新星都50m up啦
仲諗你老母咩木狗

Solskjaer would like to lose no one.

點撚樣呀

球員肯黎，對家肯放，曼聯有興趣
應該都係時間問題
同麥雞比殺卡過程一樣

早晨，Bruno 留隊未

• _______________ wants to go to United.
• No agreement yet between the parties.

呢兩句熟口熟面到呢

諗緊plan c，平dd

黎未啊？

其實一直都係plan A： 永續連美斯

咁撚大舊

好撚心唔得就掉一大舊錢落去啦 屌你老母木狗

其實認真諗 70m offer 點解冇人會買 得傳我地 係咪有咩唔好消息我地全部都唔知

豪門 隊隊都唔缺 中場啦

屌佢老味唔想冇人咪加碼lor屌
為個少少野搞到空炮

唔買人 即係準備放棄第四

下，仲諗住趕得切踢爆猁

據報經理人Raiola已把Lingard推薦給四間意甲球會，包括了羅馬、國際米蘭、AC米蘭和拿玻里。又傳曼聯會接受2500萬英鎊左右的報價。

done未

快啦屌

有2500萬真係多謝拉奧拿

最好年年都冇R 聯打, 之後年年跌最後趕走美國佬同木狗

Manchester United are forecast to drop to their lowest-ever position in Deloitte's Money League for 2019-20 as Barcelona became only the third team-ever to top the chart.

The Catalan club became the first club to break the €800 million barrier in 2018-19, with a revenue of €840.8m for the campaign. Real Madrid, the 2017-18 leaders, dropped to second with a revenue of €757.3m.

United were third with €711.5m, but are at risk of losing their position as the highest-ranking Premier League club for 2019-20 as forecasts show failure to qualify for the Champions League could result in their lowest Money League position ever. Manchester City (€610.6m) and Liverpool (€604.7m) are closing in.

25m快啦屌

講真，有1000萬都執閪到啦

無限輪迴

放得出都執到啦

250萬都即放啦
仲開心過簽sancho

邊隊真係會俾錢買lin, 我諗真係會買番個隊件波衫當回禮
Respect

買嚟燒

買狗著果d

曼聯不配有連加特！

岩呀 連加特值得更好

#LingardOutChallenge

連加特是意甲最後一塊拼圖

拉奧拿；連加特是能力是羅馬最缺乏的，連加特是國米爭聯賽冠軍的最後一塊拼圖，連加特的領導能力和指導年青球員的能力是復興AC米蘭的關鍵球員，連加特的跑動是拿玻里目前所缺乏的。我希望曼聯能為連加特作出正確的選擇，讓他能到可以發揮所長的球隊踢球，你要知道曼聯並不懂如何用他，他一直很屈結，曼聯不配有連加特

文都幫佢作埋，快撚D賣走佢

英人身份加咗20m
即係lin 身價5m

渣古 山狗 lin
三叉戟

上年7月都未俾人玩夠，而家又j返同一個人同一個故事

有錢收又唔使俾佢份糧已經還神啦

賣比意大利本英國passport唔值錢啦
分分鐘肥佬私下貼錢比班意粉做市

英人身份係英超先有用，去意甲無加成

show interest show interest show interest show interest show interest

其實以LEGO 建築物黎講唔算大舊
宜家同之前既opera house差唔多size

冇位放

國米名宿朗拿度：沒人會拒絕加盟國米
國米主席張康揚：你們還有半個月時間準備連加特的替身
干地：曼聯在禁錮連加特
盧卡古： 曼聯在摧毀連加特的未來
盧卡古： 連加特是國米的最後一塊拼圖
盧卡古重申： 連加特身上流著國米的DNA
山齊士：連加特本人應為自己前途作出最佳打算
迪維積：他(連加特)將會成為我的好朋友
史堅尼亞： 比爾連已想好怎樣在聖西路慶祝他的入球了
史摩寧：他之前已向我透露想加盟巴塞
《羅馬體育報》：羅馬殺出欲截劫連加特
《意大利日報》： 連加特願降薪投國米
國米喉舌《米蘭體育報》：國米巴塞已與連加特簽訂了「秘密協議」
《曼徹斯特晚報》： 曼聯配不上連加特

今次仲唔重奪意甲！

原來肥佬係意大利出世嘅荷蘭人

改漏左

太搶眼
我都諗左陣佢去左意甲咩

on9 改圖

想買但係砌完一定冇位放

同埋屋企有貓, 砌完實俾佢破壞

一套lego反映哂香港土地問題

睇完有d卻步, 貼紙唔襟擺

屌 你有位放咩

追post啦

以我所知好多人會買
就唔係個個有位擺

呢啲有字既實係出貼紙嫁啦
呢幾年lego出個啲車.部部都係貼紙
上年入手既哈利電單車同部land rover貼紙多到暈

就咁放廳嗰地櫃上面就得, 整個亞加力箱裝住唔驚痴塵

YES

同埋LEGO 呢啲貼紙好穩陣 唔會甩
所以問題不大

不過坦白講
如果Manchester United 係印上去會有質感好多既

反而個問題係d 人仔hea 到仆街

我有一間電腦房/工作房, 都諗唔到點擺, 太厚身太大舊
諗緊訂造玻璃茶几, 放係入邊可能係最實用同時亦靚
但好大支出 實比老婆鏟上天

男臣

lego 貼紙唔係出名快收皮咩
fb group d人都咁講

有愛可以用貼紙做牌畫個模出黎油字上去，但太曬時間不了

訂個玻璃櫃擺....

我有啲貼左3-4年咩事都冇
唔知同天氣有冇關
我澳洲撚...

老婆奴

曼區巴打好有錢

本身有, 但香港地邊有櫃有咁闊

實有關, 香港潮濕到暈左, 唔放密實空間紙質好快黃, 膠紙亦會出油

你都係
個名肉酸到

度好尺寸訂造一個透明膠箱仲好啦, 有啲可以加埋led燈

大概好似咁

買完實比老婆屌死

[Skysport] Barcelona midfielder Ivan Rakitic should join Manchester United on loan after the insecure of his place in the first team due to the sack of Ernesto Valverde.

屌番佢 振夫崗\./
一路砌lego 一路砌佢

31歲 借都可以J下

好彩我老婆都係49000

其實呢d係球員續肥約前d風聲黎

碌木而家一定驚到震，打算開夠17萬加7號波衫比佢續長約

借完之後般奴空炮

其實Bruno 係100%既事
大家估下係咩number 好過

可能咁岩今日炒左華狗 跟住put aside左搬爐個轉會

14

18

噴光油

最後肯定兩單都空炮

加埋燈實靚到仆街 打算買 但又係唔知擺邊 屋細真係麻撚煩

般奴邊有咁高呀

老婆叫我攬住黎訓

會唔會有機會俾個11號佢

女人真係煩我都要暪女友買
唉屌 買完又無櫃放，諗緊好唔好係房鑽個架加塊板擺上面

買左我 罰球終於有得叫下糊

馬達P仔撚羊其實罰球都唔差
係大部份比福仔射晒

點解個個都搞到好慘咁

用佢不如用廢突 又適應晒
如果簽般奴 中場剩返防中位要補
然後可以考慮一隻右翼 後備中鋒

女人好撚煩
佢一櫃手袋呀鞋呀又無事
我哋買件玩具又嘈

同夏天一9樣
由就done deal到無限48小時再到從來無傾過

邊好似餅餅咁屈
啲區議員廢架？

空炮聯真係cls

講清楚咪得囉, 屋企一向分好空間, 佢擺佢化妝品手袋, 我放我啲玩具同電腦

關咩事, 一齊就要平等相處, 一味忍讓點捱過世

空炮聯 連續兩次空炮般奴

原來仲有套lego 6322264

真....
我有熊餅一半咁勇 我洗乜咁頭痕

好撚正啊仆街 那有位

餅哥

屌
唔得了
一定買

d女人口不對心都唔係新聞

咁大舊野入唔到櫃, 佢就會當係垃圾

問左主人唔比買

點可以唔擁有 有無情講

佢廠我曼 同埋話貴

放個Lego 都冇位?

佢廠是重點
最憎女人話我地買既野貴 成皮野買個袋有無講過貴

前面先係重點

擺玩具個櫃無咁深 入唔到櫃就要諗位放
無計 地方淺窄 或者擺ps4上面

放ps4上面

cls 個球場lego成2千幾蚊 點買

佢廠之餘好慳家
我又唔買袋唔買鞋都唔比買
偷偷買再放櫃頂係咪好on9

會計事務所德勤日前統計出爐了2018-2019賽季球壇球會收入榜。

柒足咁多年都排第三, 你話格拉沙點可能放手丫

佢夠膽搞我堆玩具電腦, 我咪掉哂佢啲化妝品手袋

唔係要做大男人, 起碼都要平等掛

慳家? 你條女肯定迷雲

咁擺好易鋪塵
要放入玻璃櫃

一定要入箱, 唔入會後悔
個statium完美儲塵
抹兩下貼紙又梅

我條佬呀
無左雲爺爺都繼續迷廠

咁大舊....邊個會入

個Lego 幾錢?

剩係呢度都有唔少, 佢地煩緊點擺

曼區又有gay佬

唉 費格遜嘅老本仲有排食
班仆街一定唔肯放手

重點係貴 連運費接近3k

男神

星仔黎香港

其實點解鍠同疤咁值錢
仲要兩間都西班牙球會
好想知有咩歷史原因令到佢地咁值錢

如果我地唔柒 有冇可能破 1000

勇武餅

賤種後面係馬德里政府 即係西班牙政府
當然佛朗哥嘅政治工具

正到痴 但本身屋企已有舊老翻球場，呢個咁大真係難擺d 仲加埋本身有d figure

其實3000唔算貴啦

巴塞就真係靠成績好起家
告魯夫年代已經係全球top嘅球會
仲有佢個球場好撚大 100年前已經講緊6萬幾個位
青訓系統又一流
只能夠講 佢個創辦人好有遠見
後人就享受成果

皇就真係政治工具
佛朗哥要打壓巴塞 於是dum好多資源落皇馬度
其他事大家都可能聽過 迪史提芬勞個d事

其實巴塞冇乜錢係靠廣告同買賣球員 仲有前幾年d老本
近幾年先叫拎翻多d錢出黎買人

唔熟lego 係咪要搵代購？唔可以自己直接買？

以lego黎計.呢盒件數咁多.其實真係唔貴...中平過泰姬陵正價

小心變左通粉

係 所以好好J
點都買

巴塞個薪酬架構仲痴線過我曼
好似7成revenue 拎黎出糧

香港一定有得賣啦
運咩費

咁人地100%收入可以放落隊波度

我曼又要比利息，又加沙私人袋，上市又要派息

香港有lego 官方鋪頭
eg 沙田新城市

或者你出 旺角
現時點 又得
銀行中心又得

代咩購
分分鍾玩具反斗城都有

正式升格傳曼聯傳奇

加坦 史奈達

3000買到真係唔貴，隨時唔復刻都升一倍

舊年簽個個幻幻 16歲踢U23
d vision 同控球都幾好J
希望下年上一隊

18-19仲有歐聯獎金
減番1億就係今季數字

係wo 但會唔會冇咁快？

應該差唔多

咁香港買算

淨係美斯好似60萬歐一個星期？

都貴啦 兩千銀買舊lego

個概念有問題
其實lego不嬲都係貴價玩具黎

不過擺設又唔慌會平

人地係會員制球會，每隔唔知幾多年就可以選一次主席

新新古烈治

電話佬同蘇咬都唔平

樂拼一定會出
可能聽日就有

咁應該會平好多

以前費sir 應該會唔俾青訓留個咁嘅頭
以前青訓剩係可以著黑boot, 唔可以標奇立異

一個即食，一個唔知岩唔岩食

從來都無點放棄

一個肯黎，一個唔肯黎

就黎可以加埋bruno上去

D'Mani Bughail-Mellor? 仲老過綠木，應該冇咩前途

曼聯名宿

我都R緊頭
lego姐, 好普遍

2000年出世 老greenwood 一年姐
但依個真係麻麻

今年9月20歲

我印象有個英人超新星叫 jesse 咩
好似話打大賽特別勁

Lkk本身硬件好 乖乖地聽干地話 係意甲一定屈
Lin冇硬件 仲要係弱智

好難講, 意假班後防好撚鳩下, 佢有機會返生

認真 中意得一隊波就一世架啦 sir 時期吸入咁多代球迷 有撚排食啦

到時爵連就會好似大佬史摩寧咁
成日上水單單打打

屎波去到意甲都屈到仆街
個個咩高列巴尼做意甲山寨王 都吹到要億幾
我估買撚左仲柒撚過80m
好撚彩冇人接貨仲要已經就黎30歲

如果羊去埋
一陣隨時意假全年最佳陣容1/3係我曼出品

要u隊屈撚哂機 先有機上一隊
你睇莊仔Garner 呢d MVP 級人馬 上到一隊都平平無奇 就知水準差幾遠

史波一對住勁小小嘅對手即刻現形

打囉 反正之後都唔會見到佢

前有山盧連
後有羊屎波

諗緊買唔買 好想入但房細

發覺巴塞啲教練出返嚟之後都唔係好受其他頂級球會歡迎，除咗哥9之外

講真 加拿有排都未夠班
踢左幾場完全跟唔到個節奏 瘋狂犯規
真係要借走練多d
P仔當年仲sharp過加拿 依家都只係二線輪換料
起碼係英冠玩一兩年先可以上黎踢下

唔好講踢豪門 要係英超踢中場起碼要有一技之長
尤其是佢應該行卡域克個類墮後技術型中場 就更加要浸
唔似mctom依d靠身型搵食d都ok嘅人

要借出去

299.99usd

因為個框疤已經好成熟
我相信個教練/領隊除左日常工作同管下更衣室秩序臨場調動下已經無咩好做 自然無乜skills可言或者增長甚至倒退
你係其他隊都唔會想請個功能太單一既員工喇

正應該一早就出

lego不嬲貴
千歲鷹要$6xxx
但好想要

維度同艾簡達拿呢？

以前有個史杜列文 傳到腳都斷埋都仲傳緊

佢唔係墮後中場黎，蘇sir 話佢打box to box

有啲擔心李奧

佢除左幾日褲 f5 refresh 都未announce bruno

想要死星
但真係唔知可以點放

仲高難度
box to box 打得好要周身刀, 半桶水咁打只會淪為平庸

咪係, 專心踢一個位儲經驗先啦

以前卡膠唔知交左幾多學費先變卡神

卡神20幾歲交撚到30歲先叫獨當一面
仲要有史長老係隔離逗住佢

又誇左d
好多大戰卡神都係無名英雄
唔出眾, 但要佢做既野做到哂, 已經好好啦
係間唔中派下膠

bruno 係邊

總知加拿一定要借走啦
P仔都叫做係西甲立到下足 仲要去左2季
翻到黎都係9下9下
加拿一定要借走先知佢乜料

入面有一個真係著過曼聯衫

死星我驚會碌走

卡係30歲之後膠化左一陣, 下下俾人一迫即甩
後尾慢慢習慣番, 印象最深係呢下

去緊機場

佢本人都忍唔住掩住嘴笑啦

容祖兒

條撚屌比daddy 搞到佢四不像

shaw 垃圾到

唔係米基爾嚟咩

飛緊啦 係曼市上空盤旋緊48小時

係
我成日分唔到呢兩個

容祖兒都唔知

自膠 雖然兩個都好似樣

容艾辛麻但佢調轉左米雞同艾辛
力架個個一樣樣

你都中伏

艾辛，馬基尼尼，米基爾，摩一時期三大肉腸

essien都係去轟前傳曼聯傳得好恆下

俾你伏左

借走都唔一定係最好嘅選擇
冇借走 + 成才: 福仔 麥湯 費查
借/賣走咗 + 成才: 普巴 Dean
借走咗 + 唔成才: 喼神 聰明 0gard J仔
借走咗 + TBC: P仔 T仔

好多曼聯青訓其實借走左之後都係一借無回頭

Jack Grealish liked (and then swiftly unliked) this tweet this morning! 😂

是撚旦, 唔駛見到lin 就得

仲有對熱一個爆哂入波

青訓成才率本身好低, 可以做到曼聯7小福同疤狗拉馬西亞其實好難

所以今期青訓都算係咁啦出左一個核心前鋒，一個潛力新星前鋒，一個有正選實力既防中（當然仲有大把進步空間），一個潛力唔錯既左閘，一個有英超正選實力既龍門

Dean 其實都唔算青訓 佢係卡素爾出身

14歲去曼都唔算？

唔算, 要7歲先算真曼青訓出身

我自己睇曼聯既青訓既準則好寬鬆，只要係入過曼聯青訓營受訓，之後係以曼聯青訓學院學員既身份上一隊就會當佢係曼聯青訓

咁唔怪得蘇蛇木狗攬住隻廢連

咁普巴都唔是青訓了
P仔都唔是

要咁計七小福都唔係啦

找數啦

要做個好榜樣俾班小師弟睇, 留係曼聯錢途無限 $$$$

細到咁先算係

點解咁細個個樣都係咁柒

幾得意呀

Brunoooooooooooooooooooo~

呢位前曼聯球員做左厄瓜多爾國家隊教練

屌你老母 幾時幫我影相啊
暈機浪啦

飛多48個星期先

個人想佢早d黎可以踢猁用，但有ching話要星五踢埋賓菲加先

渣 即刻彈鐘

踢埋下季對賓菲加先

踢埋人生最後一場先

我都唔知啊！望出去咩都無

盲反到

望唔望到大嶼山

要係奧脫福球場分娩先算?

機師聰明過佢契爺

咁係柒嘛

起碼都要好似福仔黑B咁曼市出世先計啦

新浪既飛機文永遠都唔會令人失望

曼聯巨星兌現恐怖天賦！蘇帥親手將他變大殺器

曼聯4-0大勝諾域治。拉舒福特在自己第200次代表曼聯出戰的比賽中，完成了梅開二度，並在下半場早早打卡下班。這名22歲的射手今季已經轟入了19球，成為了曼聯真正的大腿，他在蘇帥手下兌現了恐怖的天賦。

今仗是拉舒福特第200次代表曼聯出戰的里程碑，他渴望向全世界展現自己的蛻變。機會在第27分鐘來臨，馬達在右路傳中，拉舒福特起動，極限伸腿搶點破門得分。幾乎全世界都在說拉舒福特不適應當中鋒，但這個入球體現了拉舒福特一直在學習當一名世界級的射手，他跑動的時機以及最後一擊，變得愈來愈犀利。

在下半場，拉舒福特又穩穩地罰中了12碼。在今場完成梅開二度之後，拉舒福特今季在英超聯賽中已經攻入14球，並有4次助攻，一人直接參與了18個入球，正好是曼聯全隊入球的一半。在英超射手榜上，拉舒福特排名3位，僅落後於攻入17球的華迪與同樣攻入14球的奧巴美揚，由於拉師傅的12碼數多，所以排在第3位。

同時，拉舒福特也攻入了自己在曼聯的第40粒英超入球。在紅魔的歷史上，22歲72天的拉舒福特是第二年輕完成如此壯舉的青年才俊，僅次於在21歲175天的朗尼，他超越了許多偉大的名字，比如說C.朗拿度、傑斯等等。

拉舒福特今季在各項賽事中已經為曼聯攻入了19球，在英超聯賽中僅有史達寧的20球要高於他。拉師傅已經蛻變成了一名頂級的射手。今季賽程剛剛過半，拉舒福特已經踢出了他在英超的最佳賽季。《曼徹斯特晚報》稱如果要評選今季英超最大的進步獎的話，拉舒福特當之無愧了。

拉舒福特今季迎來爆發與蘇斯克查也有密不可分的關係。在蘇帥的手下，拉舒福特在一年內已經轟入了28球，蘇帥對他的使用非常高效。而在摩連奴手下，拉舒福特在2018年僅僅攻入8球。摩連奴對他防守上的要求比較高，而蘇斯克查讓拉舒福特成為了一名頂級的射手，徹底釋放了他的進攻才華。在去年夏天，蘇帥接連送走盧卡古與山齊士，把賭注全部壓在拉舒福特與馬迪爾身上，如今看來這收到了巨大的回報。這種回報可能在未來幾年，都會讓曼聯受益無窮。

當年雲高爾將拉舒福特提拔到一線隊時，全世界都公認拉舒福特是一名巨星苗子。就連C.朗拿度也認為拉舒福特潛力無限，能夠扛起曼聯的重擔。但在過去幾年，不得不說拉舒福特的成長並沒有達到預期，入球數遲遲上不去，在場上也略顯毛糙。但如今，拉舒福特終於破繭成蝶 ，完成了華麗的蛻變，他的未來將不可限量。曼聯想要復興，拉舒福特至關重要。

我地睇下幾個月前講乜

盲目信任令蘇帥迷失 福仔已逐漸變平庸...
2019-09-23 20:55:54

作客不敵韋斯咸的比賽，曼聯踢得丟盔棄甲，最終0-2完敗於對手，耶莫蘭高（Andriy Yarmolenko）、基爾斯韋爾的入球幫助韋斯咸取分，而相較於對手，拿著20萬鎊的週薪的拉舒福特（M.Rashford）可以踢得一無是處。

上半場的時候，拉舒福特本來有一次絕佳的破門良機，但他因為愚蠢至極的過多盤帶而錯失機會，缺乏果斷的意識和猶猶豫豫的比賽態度讓這名英格蘭球員的絕佳單刀機會變成了一次對方精彩的防守。

縱觀新賽季以來拉舒福特的表現，這名球員的表現相較於第一個賽季的驚豔，已經變得越來越平凡，只有速度，沒有技術的拉舒福特難以領銜球隊的鋒線，可以說今年夏天決定押寶拉舒福特是一個絕對的敗筆。

T仔又係玻璃腳.......點解我曼D黑腸咁撚玻璃

縱觀新賽季以來拉舒福特的表現，這名球員的表現相較於第一個賽季的驚豔，已經變得越來越平凡，只有速度，沒有技術的拉舒福特難以領銜球隊的鋒線，可以說今年夏天決定押寶拉舒福特是一個絕對的敗筆。

在去年夏天，蘇帥接連送走盧卡古與山齊士，把賭注全部壓在拉舒福特與馬迪爾身上，如今看來這收到了巨大的回報。這種回報可能在未來幾年，都會讓曼聯受益無窮。

今日的我打倒昨日的我, 究竟係敗筆定係回報

玻璃心鋼鐵身 回力鏢點打都唔痛

Official

聽晚0345重賽對狼隊

有Bruno 我自貼

個個都睇過晒你條褲啦

[url] [/ur]

有冇人會買old trafford Lego?

係咪2xx pounds

屌 追post 啦
成鳩日問

下場踢得鳩既又變返敗筆，再下一場踢得好既又變返回報

無限loop

再和 係咪再重賽？

唔係 擲公字決定輸贏

包剪揼

屙尿鬥遠

Iin贏梗

又唔係鬥多ig follower

Manchester United fail to agree Bruno Fernandes fee with Sporting Lisbon

空炮

Thanks for sharing

好撚煩
木狗爽手D啦,你負責科水架咋屌你

準備官宣了

佢好似今季用左呢招最少兩次
都真係過到人

係幾撚勁嘅

果幾個tier 1 既記者都仲未有任何消息

屌 好垃圾

牛尾巴

呢招又係唯快不玻
捉腳影會fake走左
靠反應又輸加速 可以一招打天下

佢腳又長
呢招玩到咁熟
其實幾屈機

垃圾隊醫垃圾體能教練

ebar

玩呢招最勁真係細哨
真正人波合一

識波
快到出左都睇唔到

細哨牛尾巴勁撚到個波痴住喺腳面度

Nike 廣告係咪用呢招扭過球證？

Does Ashley Young come back into the reckoning too?
“He’s not going to be involved, no.”

撚羊真係咁撚串唔再落場？

與其坐多半季不如俾佢走啦，兩邊閘都有兩條友

係度扮款唔續約
上年有得續都偷笑啦

屌你老母木狗 送埋比你好無呀
果幾m講你老母數咩

國米唔肯俾錢?

麥龜就咁闊綽 Bruno 就婆婆媽媽 屌你老母

木狗心諗, 成績柒到咁都全球收入第3球會
點解要科水

有咩理由我曼會熱過狼隊
呢排都無贏過

又咁睇，mark 佢條友係禁區入面， 其實好被動既， 鳩出腳會輸12碼， 所以打後防比人係禁區轉到身對住你其實已經蝕咗章

蘇斯克查拒絕就曼聯轉會事宜提供新資訊。他表示：「我沒有任何新的轉會資訊。」「假如我有任何消息可以告知你們，我會講出來，但現在並無任何新消息。」「如果曼聯需要進入轉會市場，我們會得到足夠的支持。」

假相

robben都係

個身同個頭都唔成比例 夠膽死p出黎

條頸移晒位

唔係素人扮喳咩

屌你 我除左褲兩日啦 肯官宣未

凍撚死你

上年7月未j夠？轉會窗閂果時就會話未傾過㗎喇

木狗真係on9差個少少錢都唔比埋,仲係到拖

你個名

空砲味越來越濃
屌你木狗又計埋個少少錢

《Express》
傳曼聯與般奴費蘭迪斯無限接近，
拉奧拿已經著手將連加特推薦比4間意甲球會，
羅馬、國際米蘭、AC米蘭同，拿玻里，
據報曼聯會接受2500萬鎊左右報價

仲係搞唔掂落祖
唔肯去士砵亭對家要考慮另一個球員

有冇手足睇左1917
個主角個樣好撚似連迪路夫

一陣睇 正唔正

唔錯的 幾容易投入到個場景

期待

驗眼

新黑雙煞

V92的禮物

兩個做fd咪好 唔好俾廢lin污染

BRUNO FERNANDES UPDATE (Skysports)
Ole Gunnar Solskjaer might not have been saying much at his news conference this morning, but we’ve got an update on Manchester United’s pursuit of Bruno Fernandes.
United are in talks with Sporting Lisbon over a deal to sign Fernandes, although the clubs remain a long way apart in their valuations.
Fernandes wants to join United this month and reports in Portugal claim Sporting would like defender Marcos Rojo included in the deal.
United are prepared to let Rojo leave the club this month, but Sporting would want to discuss other potential signings from Old Trafford if Rojo stays.

大家可以準備著返條褲

木狗做野真係好垃圾

Lin換Bruno啦屌

要人有人
要清人清到人
SoB開心

三贏

士砵亭點獅子開口都係開價65m左右
木狗：40m 最多加埋rojo

吹到呢兩日官宣
到最後又係著番條褲

《郵報》
傳曼聯開出5000萬鎊轉會費+1000萬鎊浮動條款，
但士砵亭要價6400萬鎊，雙方或在本週內達成唔到共識
果少少錢都咁計較,平時又唔見你咁手緊 on9木

完啦 唔丁喇

希望拉奧拿真係可以帶走連加特

屌老母
著返條褲算

連狗躝到真係好J過任何一單轉會

屌 全球曼迷一人夾一蚊比佢屌

唔j了,肯定傾唔成

賣得走廢Lin 比簽到任何人更開心

賣走連格特隨時開心過簽到美斯

過左一半都仲未簽人

People currently thinking Ed Woodward is on his way to France for talks with Soumare or maybe Cavani forgetting it’s Ed Woodward and he’s probably treated himself to a well deserved holiday after nearly signing one player.
木狗去左巴黎

肥梳 上年MVP

James次次都默默咁做咗好多野

當年仲驚佢地 互相競爭會唔fd

好開心兩隻幻幻成材 希望第三隻都成材 打天下

第三隻係lin嗎？

MMA

半一盤下盤派錢

lingard 走已經係最好既轉會

25m

Iwobi
40

依和比有冇0g0a咁勁先

不過 iwobi有樣 貴d都岩

話哂名宿親戚，有後台

比教想知荷蘭球王Strootman官宣咗未？？

同史尼達 加坦 一字排開

賣到25m磅 我咩都得

究竟係錢問題？bruno問題定rojo問題？
佢地有無咁想要rojo

官宣左啦 去左傳曼聯

再早啲有舒利亞、古華特、細哨
只係當年有阿 sir
簽唔到人都冇所謂

Tancredi Palmeri
@tancredipalmeri
·
1 小時
Manchester United closing in on Bruno Fernandes, it’s all true.

And this time should be the right one...

又乜撚野SOURCE呀

Fenerbahce are in talks to sign Manchester United's Marcos Rojo on loan.

(via @NicoSchira)

賣啦重loan

我反而想問我哋有無咁想留落河
左閘BW上埋位基本上左閘無位佢踢
中堅又開始傷完返晒嚟
撚羊走重傷過落河啦

Woodward spotted on train to Paris.

唔駛幾場D中堅又會傷返哂

買包皮?

買Cavani返嚟敗家

loan黎做乜柒
中堅位得jones一個玻璃人後備
一係就賣鳩左佢
我曼唔差十萬八萬人工

去借hehe呀

去旅行咋話

諗多咗 放假咋

我覺得留rojo 幾好
佢又打到左閘 同中堅
點解唔賣走肥梳 同 鐘斯呢？

人地去左下體啦

有咩分別咪又三舊屎
踢兩三場又傷

今晚都無就可以肯定空砲

仲文員過shaw

一係人有相似 一係已經搞掂般奴
丁得！

0gard 有人要
0gard 賣到錢

未firm

究竟買到bruno未

但講到rojo唔肯去喎

Bruno ig share 佢agent story 寫住 Man United arrival

薪酬系統真係好難搞
當你個隊波開壞咗一個頭
每個球員嚟/續約都係會以隊內最高薪嚟比較
而家唔係跟市價

邊到有寫mu arrival

Click 入Official who scored 個post

個經理人要人解迷咩依家

United offered Joel Pereira to Sporting Lisbon but the offer was turned down.
[telegraph]

學埋賤種啲衰野 拎啲自己唔用既人去換

嚟緊7月再j過

一個人可以j足幾年j到佢退休真係抵到爛

如果人地有用有咩問題賤種衰出手低高估自己啲棄將咋嘛
我曼做開水魚 送完人走仲要比大筆錢
唔通開阿dean 比人咩

係咪J得

原來兩個fernandes都係同一個經理人
唔怪得一開始都傳曼啦
根本係拎開曼嚟抬價

其實兩個面係抬價最後空炮

搵迪基亞去換先啱嘛

屌， 咁即係又空炮

好似有影到bruno 去咗機場

拿拿聲啦屌你老母木狗

圖呢屌你

買撚到未呀
屌佢老母

dont ffaa

agree,已經冇乜期望

大約10mins前sporting出咗個training post bruno仲係入面

炮已空

月中都重未簽到人
繼續鳩陣到季尾

佢話比佢打埋賓菲加個場嗎
咪睇下係咪囉

係未代表呢幾日無stadium tour?

上官網睇啦

一早話咪撚買on9 bruno
拿拿臨 轟落 柏豪 rice cantwell winks啦屌

你買人地個啲係護級主力 邊會咁易比佢地走

榮斯不了

畀錢佢地買人護級
再唔係借人畀佢地

應該好過matic 同加拿

Winks對利打得幾好喎
不過個場熱的確係超水準發揮

木狗思維你點估得到
當年幫耶子死追法比你就明喇…

等睇夏季死追Sancho到續約or轉會其他隊

幫人抬價

屌你老母唔好on9啦仆街木狗

去同hehe下跪道歉
然後250K帶佢返來
木狗用自己嘅on9感動世人

hehe喺巴黎有無得踢？

邊有死追，巴塞肯放，法比肯嚟，係木狗唔肯科水，之後果季法比過車仔就攞左兩屆英超喇，椰子話你買到人我使俾人炒？

屌

大家都係接受 簽唔到人既事實啦

空炮聯先係真名呀

告別賽姐

起背後傾緊者FF

屌咩吖，夏天咪玩夠囉，果時又係sky，bbc又講，講到佢告別埋球迷添，咪又係咩事都無發生。每次j之前，都諗下火焰射球幫我地立下幾多汗馬功勞先啦

般奴係咪由judge果條撚樣去傾？

聽講呢條撚樣傾轉會好閪廢

依家做曼迷真係慘
比賽想贏又贏唔到
買人又買唔到

Bruno嚟但0grad加薪留隊
定係
bruno唔嚟0grad走
我會投因為已經無人可用

見到同一個劇本真係一D驚訝都冇

唔好再比藉口自己了

屌喇星
屈福特對完我曼之後六場不敗
最近三連勝
榜尾跳到17位
我曼羅賓俠真係cls

夏天喊曬口
然後續約 精彩

救唔到妓

一定係
0gard癌細胞黎 無論如何一定要lan
我寧願睇p mata輪流打攻中

不過吹來吹去都係Bruno我相信今個冬天係唔會買人

3M

出張相好撚似啲女宣示主權咁，好心啦成日俾人過橋

MGM

RAM

bruno 空炮for sure

mamama媽媽媽

係咪 應該黎個公投？

又MMA 又3M 又RMG 又MGM

MMA呢個名留番俾熱狗啦

大家少擔心啦
都話bruno 踢埋最後呢場就byebye

衫就買左
印定名都ok
confirm number 再補

GAM

熱係咪簽唔到Piatek?

綠木踢到咁好又可以俾木狗諗縮數

圖？

MML

L’agente di Tahit Chong ha incontrato l’Inter in queste ore: offerto l’esterno classe ‘99 del Manchester United a scadenza nel prossimo giugno 🔴 @SkySport @MatteMoretto #calciomercato

傳曼聯咩number 大家話事啦

都唔知up乜

Inter Milan are interested in Tahith Chong and have met with the player's agent #mulive [di marzio]

inter 有冇咁多人要買呀

求下接埋山狗走please

有錢就是…

佢今年好接近意甲呀， 當然我覺得佢最尾都係會好似拿坡里自爆咁輸比祖記

好行唔送

點解？ 不過宜家好似飛都無得買

比賽前一日無得行球員通道出草地

有干地應該好少少嘅

講真 莊意甲都未必踢得掂 法甲荷甲葡超個啲就啱佢

國米廢物回收 要埋連加特啦

干地都幾勁，拎住一堆失敗者組失敗者聯盟打到有聲有色，英超又係咁

唔爭在拎五千萬買埋lin

空炮多

gomes正選ok？

next topic
welcome bruno

冇update

完了吧 如無意外

應該係 Where is Bruno

釋放Bruno

bbc記者：bruno係Matt judge傾緊 傾好既話木狗負責番黎簽約打個卡
木狗去巴黎搞緊其他轉會

不過都係唔好j住

聽朝announce晒soumare bruno

條廢木唔係去巴黎放假咩

無返過工 放咩假？

聽朝就去巴黎搞掂份史邦沙

記得下個po頭del左細良佢

放依張啦

又傳返咕嚕巴利
應該後悔緊夏天無賣俾我地而家放風等人接

呢單無人信架喇, 屎波都係大佢兩年, 買佢不如收返屎波

人地係羅馬不知幾受歡迎 皇帝咁
邊肯返黎比人屌

意假真係笑話嚟, 一開波就派膠, 唔怪得LKK都變神鋒

空哂任頂, 輕鬆兩球

去巴黎簽邊個

卡雲尼

唔係馬體簽咗啦咩

直升機都變轟炸機

個回傳一下湯穿哂靚到

馬體唔係嫌人工貴咩

一齊支持山狗

隔離有隊友唔俾, 分邊去左路又得, 硬係要回傳

好耐無見過山狗

啱啱先傷好

意假d節奏真係好撚慢，養生足球

希望國米肯拿拿聲接貨

英冠快上快落仲刺激過佢, 意假睇大戰就夠

唔貪心送埋0gard, 換Lautaro Martinez

Real Madrid president Florentino Perez when asked about Paul Pogba: "I don't know who Pogba is." #mulive [as]
而我不知道...

洋人版威廉陳

Sporting Lisbon's shares have increased by 5.96% following rumours of #mufc's interest in Bruno Fernandes #mulive [jornal de negocios, @Sport_Witness]
財困賣人？
原來係財困做巿

Fabrizio Romano: fee agreed. Expected shortly medical

tier幾

要國米加錢先啦咁

快啲打卡官宣咗先

1

除得褲？

學友

可唔可以copy 返段野
Block 咗

不過佢twitter無出tweet

無咗了 應該sky德國放fake news

睇個勢士砵亭一定要bruno打埋場打毗戰對賓菲加

封左撳名都睇到

一樣blk左

咁block黎做咩

我完全block 左

貼錢都送佢走啦

咁你絕啲

Bruno Fernandes to United will go through. Sporting are currently playing hardball because they have the derby against Benfica on Friday and want Bruno to play in the game. #mufc [TVI24, olhaoquete2igo]

Announce in 48 hours
Announce on Mon or Tues
Announce after match against Benfica

早晨，空炮左未？

OGS: “Fans + club unhappy not challenging for top position. Many of today’s fans have lived in period where we won league consistently. At moment we don’t have that type of team. Might be we start w winning a cup. That’s not what we want to be. Want to be challenging for PL/CL”

唔好再話蘇sir 滿意隊波 唔買人

滿唔滿意都唔會買到人

唔通當面話班球員係垃圾咩
除左用連加特我都冇野反佢 呢家唔出就更加變支持

邊有領隊唔想買人, 夏天轉會由5變4, 最後得3件黎, 擺明木狗買唔到人幫佢兜

根本同香港打工一樣

同公司/老細話要upgrade公司硬件先夠做，開頭話無問題，之後又呢又路，又要共渡時艱，最後乜9都唔買然後屌9你搞唔掂

LKK醫返好對眼變 新．轟炸機
介紹個醫生俾lin啦

木狗係得咁多架喇, 暫時睇落幾單轉會方向都無錯, 起碼無咁水魚先

清埋堆文員同埋超新星就正

仆街五個後衛圍住佢都可以比佢頂到
有無咁垃圾

話時話 講真sob暫時黎講佢既表現大致上都算係咁

1. 中場喺Pogba長期缺陣下成績暫時都仲叫咬得住排第4既車
當然好大原因係車仔自己都柒
我地把握好d應該一早追過左
但又要唸下 早排中場有咩人比佢用？
係Fred P Mctom
三個都唔係以往既長期正選
三個都唔夠班喺其他big6擔正

2. 真係肯用青訓
Greenwood今年既上陣時間我個人覺得對於一個18歲既細路黎講都幾唔錯
盃賽比好多機會 聯賽亦不時見佢後備入替
驚喜既仲有提拔左BW
半季入面將兩個青訓小朋友帶左入一隊又交倒貨

3. 福馬今季表現似返d樣
兩個之前跟住摩狗真係睇到人心灰
明明兩個都好高potential 但早兩年既進步不乎大家期望
雖然今季兩個都仲有好大進步空間
但at least暫時數字上叫擔得起個前線

雖然有好多位都一樣抵屌
死攬Lin 高薪續冗員(木狗大責任d）對下遊失分
但我自己就prefer再比d時間佢玩
因為慢慢真係睇倒隊波逐d逐d咁執緊
如果之後執靚埋條中場都仲踢得閪先黎炒都未遲

sob最大問題係進攻冇form
搵個勁既助教幫佢啦

對面咁多後防無意識去包夾佢

不過條友身體質素係意甲屈機, 可以輕鬆修正半個身位去頂波

以前邊識走位
直升機唔係浪得虛名

未訓醒 升降機

痴撚線

LKK 入波就球球都係因為意甲垃圾
對手垃圾

點都唔會話佢處理得好
盲反到痴撚線

而家隊曼聯打意甲隊都贏唔撚到啦

同埋國米斬啲波唔係好似我哋個啲又高又慢
係平飛 基本上唔使點跳頂

與其話無form不如話球員執行唔到
玩閘出波又玩唔到 玩中場供應又玩唔到
除咗後場俾過頭波仲可以點玩

呢球搶前柱係幾靚

lkk踢愛華頓d數據點解釋

由撐普隊長講撐so特別有說服力

愛記時期 英超踢左141場入68球, 26個助攻

証明英超垃圾、對手垃圾

無錯, 佢去到國米明顯有意識走位攝前, 以前成碌木咁企係度俾like

不過身體質素係屈, 佢一起動對面完全mark佢唔到

拖肥嗰陣佢輕身同靈活好多, 都唔知邊個叫佢增磅搞到慢哂

係
斬波落點曳
斬得靚又唔識搶
控傳差 走位曳 又打唔倒小組
除左普巴馬達馬仔
真係唔係幾數倒仲有咩球員控傳同意識係好

今朝睇fb 話愛華頓虧損一億磅， 可唔可以打劫佢個李察利臣

理性分析都講過啦
sob最理想既陣形同走位唔係成日走到出黎
有d球員根本執行唔到

咁都叫無form
你睇返一年前先
高普都要三年 哥狗兩年
Sob先嚟咗一年多少少

唔會有事啦 有事仲咁貴請安76

其實我哋真係算用球員質素捱過/捱緊陣痛期
睇過篇文講而家嘅聖人先真係浴火重生
輸0-9到而家贏返李城2-1
近六場五勝一和
就係因為RB個領隊推倒重來教班人高位壓逼
而家終於叫有少少成效 下年睇好佢上嚟衝擊前六

英超包尾都差唔多有1億獎金, 濕濕碎啦

啱啱諗住repost，連泰仔都咁concern Bruno

Manchester United have scrapped plans for a training camp in the Gulf region during next month's winter break because of security concerns.

United do not play for 16 days between Premier League ties against Wolves on 1 February and at Chelsea on 17 February. - BBC

無得去中東掘金

屎波去到變意甲十一人 LKK去到神射第二
如果你都覺得意甲防守同英超一樣
等如地平說 可以繼續相信

足球黎講關曼聯事就有得抽水架啦

1001

人地有伊朗金主
仲要準備起臨海新球場

點解唔去沙特？西超盃都係個度咁踢
又可以傾下賣盤

當睇返以前lkk好似係拎25萬鎊，再望返今季既福馬即刻覺得抵俾

泰仔呢幅圖係唔係玩緊Uptown Funk?

Lazy Song

開新po幫幫手搞下po頭, 越黎越鳩

賣比油王可能係解決問題方法

驚伊朗發癲亂鳩咁射掛, 沙特一樣奶野

睇黎我要出山了

Âgée

助攻一下

999

再推一下